武漢肺炎｜政府專家警告最後關頭或須戒嚴抗疫 疫情惡化應限商舖營業

最後關頭或須居家令

他預計學校恢復面授課程或要等新年後再視乎疫情走勢決定；面對大批屋苑群組爆發，屋宇署要盡快為住戶檢查喉管，解決結構性問題，但難以評估目前進度是否太慢，因為無法預計哪個屋苑會爆疫，本港居住密度高，可能太多個案「做唔切」。當局可以考慮要求再爆發的外傭群組納入定期強制檢測。
許承認，再收緊社交措施或令市民轉去私人地方聚會，但私人地方很難監察，只能盡量呼籲市民避免。他指如果用盡措施市民都不能配合，最後關頭或要考慮居家令，仿傚澳洲墨爾本接近戒嚴，只讓市民每天數小時出去運動，其餘時間在家。

臨戒嚴之前要執定嘢返公司瞓

要返工

痴撚線

香港人，如果你真係想要自由，重視自由，就唔應該繼續縱容港共以防疫為名侵害人權損害民生，應該要學下美國人英國人德國人咁發動Anti Lockdown protest抗議法西斯"防疫"措施同埋反對封城

妖 係就做啦 快啦

黎字頭出黎

自己係咁放D帶毒既入境者入黎 之後要本地人唔出街避左佢地

最叻咪呼籲,邊敢立令

最後關頭？
都係唔封關，班大陸哩依然落嚟屌鳩香港人惹鳩佢

講撚咗成年，你唔悶我都悶

快啲封啦

開頭第二三波 企業都肯WFH

而家第四波 話不了

你叫得郁政府戒嚴先好講

戒嚴咪又係要番工

點為之最後關頭